想揾反套戲

早幾日係facebook睇到段片，係一套武裝片尼，片入面一男一女係到飛尼飛去，點後兩個爆曬衫咁，兩個出絕招但其實係卜緊野。印象中男個邊好似出過一招叫淫賤電光獨龍鑽。女個招好似吾知咩直空吸。

睇完好撚好笑，但揾吾反段片同套戲名。想問下有冇ching知？

南洋十大邪術

反你老母...

徐錦江 滿清十大酷刑

thx ching